平保2318集氣區

短期見55元

趁低再入

升都未升就集氣
好在賣撚哂D牛

下星期眾安上市 保險應該有得炒下

得一手$60入

早兩日上過$63，之後又回番$61

屌 燈到

集到月低

又入股藥廠又東航混外，
點解唔使係聯交所出公告?

有冇手足會放左先

近排不停跌

換馬去淫獸啦

集氣！

目標年尾見$75

50蚊集氣

Support 🤘

support

跌到仆街，日日不停跌

開左呢個post就冇好過

開左平保PUT對沖, 暫時整體無賺無蝕

有冇得去SFC話樓主惡意操縱股市

sing ah diu!!!!

$65 都偷笑
冇北水，難有作為

睇長線少少

起碼望到年底啦

樓主老母集氣區

之前升得太急, 隨大市調整下都好健康姐

守返$60蚊了 呢隻野好強

業績好, 股價又未到位, 有得升唔出奇.

平保而家除左長期保險, 仲有銀行,財險,證券,資產管理, 以及一籃子fintech概念子公司, 諗得出既零售金融服務佢都有, 橫向整合效應下, 股價硬淨唔出奇.

粗略推算過, 唔計新業務估值在內, 每股大約值$70
打個八折俾佢, $56入貨算係安全.

巴打可唔可以分享吓點計70出黎

等佢跌多少少入

應該回調唔深 $57可以試下

我都係睇中佢大力發展FinTech

美股又破頂 星期二gogogo

聽日再升

平保go gogogo